有冇人諗過喺警署門口貼「領養代替購買」？

反正都係話佢地係狗，冇咁aggressive大家又會會心微笑